{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016117",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023081778082/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "후드 집업 카디건 - 그레이"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのカーディガンは FW23 / 32385ALY73の商品番号で、メーカーは三星物産ファッション部門だ。 このカーディガンはフードとファスナーのクロージングがあり、カジュアルな雰囲気を表現している。 また、短い丈で足を長く見せ、活動することも楽だ。 着脱が簡単で、多様な衣装とレイヤードしやすい。 素材は表地はアクリル85%、ポリエステル15%で、リブはアクリル78%、ポリエステル13%、ナイロン7%、ポリウレタン2%だ。 この製品はドライクリーニングを必ずしなければならず、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意しなければならない。 外部摩擦によって引っ掛け現象が発生することもあるので、カバン着用など不必要な摩擦を避けなければならない。 ファスナー、ボタン、スナップなどは閉めて裏返して洗濯しなければならず、毛が着脱可能な場合は分離して洗濯しなければならない。 体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、混低温器具など熱気の近くに置いてはならない。 また、水洗い時には多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがある。 白色系の製品には色移りする恐れがあるので、着用には注意しなければならない。 敏感な肌との接触時、肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意しなければならず、長期間保管時には防湿剤と一緒に保管しなければならない。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されない。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンのブランドは何ですか？",
            "answer": "このカーディガンのブランドは8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの商品番号は何ですか？",
            "answer": "カーディガンの商品番号はFW23 / 32385ALY73です。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの素材は何ですか？",
            "answer": "カーディガンの素材はアクリルとポリエステルです。表地はアクリル85%、ポリエステル15%、リブはアクリル78%、ポリエステル13%、ナイロン7%、ポリウレタン2%です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのような雰囲気を表現していますか？",
            "answer": "このカーディガンはカジュアルな雰囲気を表現しています。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの着脱は簡単ですか？",
            "answer": "はい、カーディガンの着脱は簡単です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは洗濯できますか？",
            "answer": "はい、このカーディガンは洗濯できますが、ドライクリーニングが必要です。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "カーディガンは摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので、注意が必要です。また、外部摩擦によって引っ掛け現象が発生することもありますので、カバン着用など不必要な摩擦を避けるようにしましょう。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの洗濯方法について教えてください。",
            "answer": "カーディガンを洗濯する際は、ファスナーやボタン、スナップを閉めて裏返しにして洗濯してください。また、毛が着脱可能な場合は分離して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "カーディガンを着用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "カーディガンは体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるため、注意が必要です。また、混低温器具など熱気の近くに置かないようにしましょう。さらに、水洗い時には多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは白色系の製品に影響を与えますか？",
            "answer": "はい、このカーディガンは白色系の製品に色移りする恐れがあるため、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "カーディガンを長期間保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "カーディガンを長期間保管する際には、防湿剤と一緒に保管するようにしましょう。また、敏感な肌との接触時には肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるため、外出時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "製品の損傷についての補償はありますか？",
            "answer": "製品の損傷は消費者の不注意によるものであれば補償されませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 693
    }
}